［fg]其實要點定expected salary

GPA Hon Scholarship intern exchange 上莊 比賽經驗
有無話做邊樣可以再提高個expected salary?
又或者可以提高幾多？

未必幫到你但當幫手推post
其實好睇你行業。。。
有牌既行業，唔洗啦實有人請...入到大行就得
設計/創意/it行業，參加業界比賽
唔係專業又無牌照保護，咪又係intern經驗同語文水平，無就等痾撚做文員。。。

gpa scholarship hon反而無用

上莊 比賽經驗
你見傳銷就可能有用

Lm學野

出到黎做野 人工幾多從來唔係睇你讀書時拎過咩獎讀到幾分
大學/major brand可能有幫助既
絕大部份都係要睇番你做果行entry salary幾多，有無相關經驗，需要既skills有無話考左咩cert/牌 等等

咩都無用
Fg黎講跟市價fg開啦
睇行業架咋 成績邊有人睇架
出黎做野 唔通仲講讀書好勁咩

咁勁
叫50k都得啦

你果行就唔知喇
不過我自己見工無一份睇過hon gpa exchange scholar
全部睇有無經驗

搞咁多其實唔應該係大學讀書，應該係搵份intern，食下女好過

hon又唔係冇用嘅，你first hon咪好撚有用囉，尤其係engine依類真係要用返學到嘅嘢嘅工

見你上莊 扣你人工

大學生應該去食女，玩

好睇你邊科邊行喎

law就一定睇出身 睇咩hon 睇intern
教書就睇dse 睇hon 睇gpa 睇有冇教學經驗
designer就睇作品
行行唔同好難講

但比賽同上莊呢啲真係唔寫好過寫

比賽都唔寫？

參加啲Case Com攞到獎好大機會會加分 唔明上面班人笑乜

工程比賽，entrepreneurship果啲呢

睇你咩比賽啦正正經經學術類debate casecom呢類啲當然好
聽過有on9仔連interhall handball champion都擺落cv

大學生都有啲咁既on9仔？

有 仲要係hku cu入面都有唔少
早排先聽講有人將ocamp做hse cap寫落自薦信
吹自己有leadership同organizing skills
笑撚死

究竟要無野寫到點先搵呢啲野填補cv個空位

平時日玩夜晚唔讀書唔搵工嗰啲廢物咪咁
不過都識啲人個cv靚到傻
大學個名已經靚
仲要拎勁多casecom debate嘅獎
又要參加過oxbridge program
又要有thesis上過學術期刊
都未計成績嗰啲

呢個世界啲人要叻可以好叻 要廢都可以廢到笑
大學真係咩人都有

要幾多船幾多獎先叫靚
太窮無錢去exchange

如果fg
其實係得三種 first second third hon
first hon 有著數
second hon 正常 up low 無分別
third hon 你根本無interview

一樣second hon 都係睇interview
睇你兩文三語or third language，流唔流利
睇你反應
written test 寫成點

根本唔會有人care你參加咩比賽，上咩莊
最多睇你成績表retake過可能chok下你咁

基本上英文講得順，普通話講得正先係最大影響

其實大學應該溝鬼妹
參加比賽，幫手做ra真係多餘